唔 知 Carrie 今 次 會 唔 會 喊 呢

叫譚詠麟黎唱：喊濕幾個枕頭

唔笑都偷笑啦

可能會打喊露

唔會啦 carrie日頭不知訓得幾好啊

聽住Live個D衝擊聲黎當asmr咁享用

今朝美酒碰杯後睡到依家先醒

咪又係錄音機

你個名 carrie算唔算婦人

無紙巾, 所以應該忍到

分分鐘live個個carrie係Robot黎架咋

立場記者頭先講左冇紙巾

咁真carrie係邊

係北京，坐緊習總大脾

習總：
月娥兒，香港太危險了！我不放心你一個人留在那兒～ 你還是去北京我的住處吧

今次唔算錄音喎！

carrie母親鬧人喎

李家超仲似機械人

Sor9, 佢係賤人